男朋友開始慣性懶惰

篇野有啲長 純粹搵個地方擤下

一齊左接近一年

同佢住得好近 10幾分鐘路程
未一齊前佢會好堅持要送我返屋企
幾遠幾近去邊到都好
佢話係佢身邊好好既女性朋友教佢一定要送女仔返屋企

但係一齊左之後有得唔送都唔會想送
我自己又衰 叫佢唔好送 怕佢辛苦又夜 送完一身汗 唔捨得佢辛苦
但變相無左送我返到屋企既習慣

其實好偶然我著好哂鞋 唔好同我講定話我送你之類既話題 同我一齊著鞋拖住手直接行就已經暖入心

成日都專登講定出黎
好似想我知佢會送但又知我會拒絕
咁就好似我係有心架
係你唔想我送咋 之後拒絕一兩次就唔會送
有時有啲野唔想講到咁白 想有種大家認知既默契係到 唔係想大家估估下 只係想知你了解我幾深
要表達我都表達過 只係都一齊接近一年 唔想下下提你要點做 我望你一眼你望我一眼就明哂

不過好彩佢一直都好乖 除左係屋企打下機都無乜節目
所以份人都幾悶 勝左我都中意打下機 都算有共同興趣

同埋有時有啲意想不到既細心位都好sweet
例如我晏就收工上佢屋企休息
明明我行去佢屋企附近就係吉野家/街市/麥當勞
但係佢會好主動一早問定我食咩 幫我買定 一上去就有得食 仲行到身水身汗

次次嘈親 都係佢用佢硬頸方法一定要氹到我唔嬲先擺休 無論邊個岩邊個錯 直接踩上我屋企 叫我唔好嬲 係無乜新意氹我開心

不過岩岩嘈完 被我鬧到狗血淋頭 佢就覺得唔係自己問題 但佢廢事嘈 唯有認錯
但係我覺得有問題就要講
佢唔覺得自己錯即係有問題 點解要委屈自己認？
但佢死都要用電話傾 我仲火燒心緊 點傾？
佢又唔肯用錄音
最後佢選擇放棄去訓教
今日係第一次嘈完交要隔夜等解決

我又唔想第二日扮無事發生 妥協佢
因為一次放縱 將來就會都係咁 條刺就永遠吉係心到 因為我打算同佢過人世
唔想乜野都妥協左先
最後雪球滾到大大舊 之後就溶解唔到 咁就一世

利申藍絲

放過人啦

睇到你打字都覺得煩
你估你條仔係你肚裏邊條蟲咩
乜撚嘢都唔講
估估估估你老母

屌你老母

偽善西
係都要扮大方
點呀係咪要人哋求你俾佢送你返屋企

睇到樓主控制慾都唔細下。。

同埋你點定義佢做既野係啱定錯先?

所以你想表達既係乜
肯氹你咪算好

冷靜 我純粹搵個無乜人識我既地方 講下野
我有野煩 想叫下春姐

其實佢好好 自己有啲唔知足 想佢主動了解我附啲 唔好敷衍我就算

覺得佢唔係好想了解我 好似求其認句錯就算

自貼完再討論是常識吧

其實你想點呀臭閪 一時又讚一時又屌

係我個人有啲矛盾
不過你咁岩可能無錯掛

咁佢又差唔哂 想講下佢啲唔好 讚下佢啲好姐
講野唔一定要一面倒既

以為性懶惰係唔想扑野添

明明地你嬲咩既 我諗你係覺得佢好似hea你咁 廢事同你嘈先認錯而唔係真心覺得自己有問題而認錯 ?
但可唔可以大約講下係咩事 有時火遮眼可能會有d盲點睇唔到

都唔知你做乜
用電話傾有咩問題?你D女人鍾意用Whatsapp錄音唔代表全世界都係
用電話快,靚,正,完全可以好好地傾

仲有你想佢送就講
咪撚扮大方係到叫人估估估
估乜鳩?
睇到就扯火

好怕佢睇到呢個post😩

其實只係佢用左三個平台搵我 我無即時應機
咁唔應佢既原因就係我睇緊佢琴晚sd比我既一個post
專心緊 專心完 睇完就即刻打返比佢
打到比佢 佢話我做咩唔應 解釋完 佢就hea應我電話咪嬲到cut返佢線
因為佢打緊機 半個鐘黎先打返比我
但我都未話佢 佢就話我先 之後就開始嘈

睇字都覺得樓豬煩

因為我都扯緊火 唔想用電話傾住嘈
我會失去理智 唔知自己想講咩
或者好易講左啲唔應該講既野

講過啦 但我唔想佢次次送 一個月一兩次都可以

打算打得詳細啲會易明啲
點知弄巧反拙

哩d 妹妹仔真係貼錢都唔好要

我好既地方你唔知姐

其實聽日瞓醒已經唔會再嬲
瞓啦煩西

平淡是福
既然你唔知足就自己收皮

又要人有新意廿四孝又剩

呢d 真係屌你老母啦， 同女人講道理真係最撚on9, 我係個男人如果仲想一齊，緊係求撚其認死狗啦， 反正講乜鳩最後都係我錯， 咁不如一開波比你發鳩洩完算啦，曬乜撚時間啫

了解？ 個了解過程咪我企定定比你屌完。 然後知你嬲乜鳩，下次唔撚做囉 試過講道理認真分析㗎啦，最後咪又係要屌

姐係佢打緊機都照聽你電話但hea認 然後佢打完機打返俾你就話你之前冇即時應佢？

咁佢話送你嗰陣你咪話好囉
又要係度懶為對方著想

唔知點解你可以打哂成篇野出黎之後仲未覺得自己on9

有圖有真相

你真係好撚煩

應該唔關詳唔詳細事

啲藉口多撚到

你主動啲咪得囉
又想要又唔要求

互相體諒啦 妳都識講 話 有樣野sweet 咪算咯

自己扮野叫人唔好送
人地聽聽話話真係唔送你就鬧人
想點

講鬧交
佢愛你所以唔舍得同你嘈
就算明知唔係自己錯都認埋佢
講都尾都係想你開心番
點知你仲係唔滿意
咩態度先
都認撚哂死狗食左死貓啦
你仲想點呀臭西
係咪要逼死佢你先滿意
宜家D港女就係咁
讓你一樣野就要自動波讓埋其他
你又有無體諒下人呀
睇見D字都想星你兩巴

唔好意思激動左少少
你令我諗起我ex

ching好波

駁唔到
有時都認左錯
仲要話唔係認錯 個問題就解決到
咁你想我點

睇唔明你想點
淨係覺得你好撚港女
又話要攤出黎講 但又要人估你想點

幾多歲拍拖呀？？
愈來愈懶好正常

一世？忍到你一世至算啦

解決方法：叫佢睇呢個post

認錯又唔得
唔認錯你又繼續鬧
你想點

最憎要人估估下
想佢送你返屋企 又要扮唔想
人地係你肚入面條蟲呀？
直接啲講唔得架？

仲有嘈交係咪都認錯先 係因為唔想同你嘈
因為愛你先會咁 佢都認左錯啦 仲想點？跪地道歉？
洗唔洗寫埋悔過書呀
屌 女人都係麻撚煩

送乜撚野返屋企嘖？
老撚奉架？
又唔見你送下佢返屋企？

奉撚指要送你架？又老撚馮要對你好架？
死臭閪

垃圾港女
1999

你太老奉la
對你好係因為鐘意你，想你開心，而唔係義務，OK?

你話人地懶，咁你有冇檢討自己?
次次鬧交都要人地就你，人地都會覺得你好港女

有野就講 你既問題就得以解決
點估呀大佬

你當自己執閪鑲金咩？ 死港女先拍拖差唔多一年 就想要男朋友一眼就知你諗乜 你條粉腸做左咁耐人 有時都未必知自己想點 你男朋友估野咁撚叻就唔洗簡你啦

其實你試下調番轉keep住送佢番屋企 你就會明耐佐係有幾唔想送 你驚夜晚危險 你試下每逢係有陽光既時候就你送 反正你地10分鐘路程咁近 將心比己啦

多謝眾巴絲屌醒
我都會檢討下

On9

同感
又係你自己講 講撚完又心入面諗點解你唔醒d 你應該知我係口不對心丫嘛
屌你老味放過你條仔啦 真係好撚可憐

我就係飛起樓主呢啲垃圾西港女
依家呢個好ex 100倍
建議樓主放過你男友 等佢開心啲 死臭西

睇完覺得樓主好快飛條仔
到時就賴哂男友唔想深入了解自己
唔明白自己諗乜 等等做分手理由
然後補返句 其實你已經好好架啦

你男友好明顯唔想講多錯多
一陣你條臭西唔知痴起邊條孖根 嬲上嬲到時就麻撚煩 倒不如認低威 下下say sorry tum返你條撚樣先

你老未好心你啦 就係你依d人搞到香港男人對港女失鳩哂望 下下要依一刻即刻知你諗乜 知你鐘意乜唔鐘意乜

無可否認如果2個人可以一舉手一投足就知對方想要乜係好正既事
屌你老未咁唔撚係連你痾屎痾尿都要知架嘛
有咩咪直接講囉你老闆
煩撚到

on99

放過個男仔啦 唔送你返屋企就唔開心 真係好想佢送既咪講囉 想同佢過人世但又因為呢d小事嘈

屌 住咁近，使唔使送呀 你咁豬西 都無人想姦你啦！同埋你唔係矛盾，係性格好撚煩！
你當你男朋友係狗咁撚， 好快頂唔順飛左你

分手啦

我係女人睇到都覺得煩

男朋友開始慣，性懶惰

樓主呢D女真係垃撚圾
人地唔同你嘈係珍惜段感情
又話人唔同你嘈
氹你又要諗新意
聽你講唔送野又屌人唔送

幾大呀?
我係你男朋友一早飛鳩左你

負評上一頁

哇比我係你條仔飛撚左你十世

想人送咪開聲
又要扮錫住對方唔想佢太攰
心裡邊又怨佢唔送
咁你想點啫

一齊最高境界係鬧完交
第朝瞓醒兩個都唔記得哂
而唔係諗住對方對妳幾衰
想對方用乜乜乜方法氹妳

以前我都係諗鬧交唔可以隔夜
但咁會令你好辛苦同chur到對方好緊
有日無左團火
或者對方比你逼到極限時就會收皮

拍拖 隨緣啦 唔好幻想眼前人就係一生一世
你自己歡喜咋
對方可能覺得好大壓力架

公主病發 不知所謂

如果地球個個人都係咁每日都好似打機咁

好似揍女咁

你鬧親交都係即時解決？
好羨慕，我果個一鬧交就會唔想講野，
整係想逃避，佢對自己唔鍾意嘅事全部都會好唔耐煩，
好耐先解決到件事

冇追post , 你咪直接同佢講宜家唔送我喇？ 人地想你送我返去，咁咪得

睇內文就知閣下係一位頂級港女，你要諗下你男朋友會主動認低威又對你幾好，你都可以小小野就發脾氣嘈交，我諗佢重未分手只係因為你男朋友真係愛你

啊重有，就算係小事嘈交你男友主動認錯咪算數，如果覺得佢無氹你就係唔愛你我諗你可以返去瞓吓先，你咁樣只係想令大家keep住嘈交令到你地關係更加唔好，有時佢都肯退一步咁點解你要咄咄逼人？自己認真諗諗

最乞人憎就係呢種
又要扮大方,事後又要怨

點解女人咁鍾意要人估 真係癲癲地

梗係要即時解決
有時D野拖拖下就冇,搞得惦都有條刺

收皮啦拍得一年就想人做你條蟲
你邊位呀

都會檢討下，擺明就係你要檢討啦，都乜鬼

又係你叫人唔好送,但內心又想人地送,你想點嘛八婆? 扮曬關心人唔想人辛苦,其實又咪同一般港女無分別奉旨要人送返屋企!
唔好又要威又要戴頭盔啦,明刀明槍同佢講以後你要送我返屋企,否則我會唔開心!
打咁大編文睇到我思覺失調,用咁大段文字去美化自己做乜?

你話佢唔了解你
講真你連男人都唔了解
唔好話了解你男朋友

偽善臭西 放過你條仔啦
你單身一世咪撚出黎害人

其實你男友已經算唔差
係中意人嘅，樓主就互相遷就下啦
要另一個人不斷就你，行唔到去最後
你覺得你宜家係忍佢就佢，咁你有無單刀直入同佢講 "其實我真係想你送我返屋企" 先？感情嘅野最忌咁樣要人估，有咩就直接講

百幾個負評
唔該你好好反省下

作為絲打嘅我都睇唔過眼囉
做到咁都仲叫懶 你真係冇撚見過乜叫懶
幫你買埋野食 肯踩上你屋企氹你 仲唔夠呀？
你都幾玻璃心喎 嗌嗰幾次交就心入面有條刺
到時候佢話有意見 你又話人唔就你啦
想點呀

第一 男人唔會同你講默契 女人最仆街就係唔講心個句要人估 唔出聲就知你諗乜係你幻想 唔好再痴心妄想
第二 鬧交肯 tum 番你已經好好 你不如反省下自己點解要鬧交
兩個人相處要互相遷就 唔好要個男人就哂你 唔係佢好快同你分手

你真係咁想佢送就唔好扮reject，只需要好開心咁講好啊同時表現得好多謝佢既付出就得，而唔係又要好似好為人設想但其實心底裡又好介意（男友一直覺得你咁體貼原來真相唔係咁，其實佢應該都幾失望）你拒絕左幾次，已經係打斷左送你既習慣啦，又何來有送你既默契呢，感受呢d野都係坦白d好

其實佢已經好好啦 你嬲都次次唔嫌煩踩上黎 你去佢度又買曬外賣等你 呢d咁唔方便既野都做都算係咁
舒舒服服訓係屋企唔想落街好正常 我上佢度我要買埋外賣tim，但我唔覺得有乜問題，好合理，你果件已經係做多左

加上要送女仔呢個觀念佢你bf聽返黎 唔係佢自己價值觀黎 應該自身覺得其實無必要 初頭做都係媾緊女夾硬做 耐左慢慢做返自己 唔想送（加上以為你無所謂）女人就覺得佢地懶左（其實本來就咁懶 只係初頭衰on居做爛左市）咁你睇下你接唔接受到呢個原形啦

你想佢送你咪直接同佢講囉 又要懶大方 你話間唔中一兩日都好 你咪間唔中同佢講：bb我想你今日送我番屋企。 好過你而家咁煩 要人估 痴撚線 遲早鬧交

唔係想大家估估下 只係想知你了解我幾深
<=偽善到爆，明明就想人地估你諗乜，但估唔中你心水就嬲鳩，講撚到咁好聽 大佬以為自己係公主咩

仲話人地會tum你tum到唔嬲為止，諗起都覺得恐怖，唔好話我話，樓主呢d女實要人挨契弟咁tum，唔會見好就收

人地愛你先做到咁咋，淨係放大自己被愛，將心比己諗下自己係條仔會有咩感受啦

我又唔想第二日扮無事發生 妥協佢
因為一次放縱 將來就會都係咁 條刺就永遠吉係心到 因為我打算同佢過人世
唔想乜野都妥協左先
最後雪球滾到大大舊 之後就溶解唔到 咁就一世

《=

錯撚晒啦 拍拖要分對錯架咩？佢係犯呀呢家？
你係打算過人世就唔會唔理人感受咁撚自私啦
你想有人千依百順愛自己咋
你係愛佢咩？你係愛佢就會接受到佢個人本性啦
佢本性係懶係唔會送你返屋企咁你接唔接受到丫？

第一下睇左性懶惰 我出返去先

男朋友，開始慣，性懶惰

收尻皮啦

睇咁大段字都好似冇重點咁

推到佢男朋友睇到飛撚左佢

Agger

你都麻撚煩

樓豬已潛水

我都以為係 唔想扑嘢，叫性懶惰
真心

睇錯性懶惰

想人送就直接講啦

想問有無人可以送我返屋企?

你條臭西唔好害撚左個暖男啦
咁撚港女仲想人花式氹返你

人哋送你，你話唔洗，依家又話人唔送，其實你想佢送咪即接講叫佢送囉，又要人估估估

佢都肯流哂汗去買飯等你上到佢屋企有得即刻食啦，點會介意送你返屋企呀？

人哋咩都就哂你，點都會氹返你，連唔係自己錯都情願認錯都唔想再嘈，唔想破壞到感情，你咁都有得挑剔。

一句講哂：「樓主身在福中不知福」

去到最尾樓主唔改善下自己，條仔頂唔順爆煲要分手，樓主先會識後悔，先會識珍惜一個已經好到加零一嘅男朋友

中肯

我諗你條仔好快飛起你
搵過件

你連自己想點都唔知
就要求人哋知你想點
真係正宗港女格

Agger
正牌死港女

真係on9到震
係想人地乜都做到足
咁不如講下你自己有咩條件要求人乜都要做到先啦

好撚小事,講到自己好體諒男友咁
等陣又自己發老脾怨鳩男友
屌,同居日日攬埋一起啦笨 真是希望佢可以屌醒妳

利申:女友同樓主一撚樣 已忍咗4年 忍一生一世都願意

港女一件，放過你條仔喇

除非佢唔撚洗返工 如果唔係邊撚到咁得閒 係到估你想點 唔係唔想估 有有時真係好撚累架

慣性飄移我就識

屌

其實呢個post唯一一個正皮是咪佢自己俾自己

睇字都覺得你條臭閪好撚煩

成篇文根本講緊變本加厲果個係自己

認真答你

唔好以為人地對你好係必然

有時有啲野見好就收否則你男友只會有日爆煲再飛起你，到時唔好怨人點解飛你

拍拖唔係要對方盲目就你，有咩想做就講出黎唔好要人估，建議你反省下自己有咩問題先。

女人真係好撚煩，有個句講個句得唔得，唔好下下都試人攻心計，唔怪得咁多男人搞gay都唔屌閪。

樓主件臭閪比人屌到潛晒水
公主病冇得醫，樓主都係重新投胎擺啦

其實好偶然我著好哂鞋 唔好同我講定話我送你之類既話題 同我一齊著鞋拖住手直接行就已經暖入心

成日都專登講定出黎
好似想我知佢會送但又知我會拒絕
咁就好似我係有心架
係你唔想我送咋 之後拒絕一兩次就唔會送
有時有啲野唔想講到咁白 想有種大家認知既默契係到 唔係想大家估估下 只係想知你了解我幾深

你都幾撚煩 又要唔俾人講我送你 又要人直接拖你手行 你係到扮乜撚野好女友假到，希望你條仔快手飛鬼左你

睇一半已經覺得好煩
更何況係一個男仔
女朋友唔比麻煩另一半已經接近滿分

本人係女

感情台啲垃圾港女post 搞到我以為自己上緊幼兒台

咁你想佢點
你年紀實好細，一係你條仔真係好撚愛你
人地肯低威仲要咄咄迫人？
你係愛佢就唔捨得要佢難受啦
放過人放過自己呀煩西

熱情的臭閪

望見咁多人都話你, 都唔洗再加把口了.

只係希望樓主你懂得反省下自己呢堆行為究竟有無錯吧. 若果你覺得上面既巴絲打屌得你岩既, 你就去改下自己D性格同脾氣啦....

但若果你認為你無錯既, 咁就繼續KEEP GOING啦....

分手啦唔好害人

大家唔好咁 樓主比人鬧到潛水啦

你心入面諗乜又唔講出黎
你要求左但唔做就話啫
你只係心入面想佢做但佢冇就就話佢懶
我屌咩，鬼知你諗乜
又話人氹你冇新意
你自己又幾有新意啊講黎聽下

名都改埋

比我大力屌醒你

其實大家唔洗屌佢
因為屌完都係咁
第二日就故態復萌
好似佢呢d臭閪永遠都覺得人地錯
自己永遠都係岩
我信相一個人要的起心肝改既話
根本唔洗上黎問又上黎比人屌完先會改

滿心歡喜入黎睇性懶惰點知係d咁既on9文

樓豬自我正評

乜都就撚曬你仲要咁多聲氣 想點呀八婆

賤

分手啦 麻煩女

點解呢個世界咁多人死又唔見你死，
唔該 做下好心 死埋一二邊，咪撚再出黎害人。
仲撚賤過班大陸閪

佢地會轉場講
覺得唔係自己問題

有朋友個ex無啦啦好憎高登（之前上開）話好仇女
佢地分左手之後先聽返啦 原來條女係鬧分手果陣飛撚左去台灣見網友 俾人灌醉扑左 肯撚定上黎想圍爐搵人關心or 睇post果陣自己玻璃心
話緊你呀死臭閪

你好地地點會俾人屌呢 正如樓主....要改呀唔好變臭閪

絲都頂你唔順
好煩煩到痴線
你男朋友冇問題
有問題嗰個係你
好大問題
睇少啲港女語錄啦上腦架on99

絲表示唔明你有咩好投訴
唔講出黎又要知你諗咩係偶像劇劇情黎
煲劇還煲劇 現實還現實啦好嗎
如果你某日好想佢送咪主動少少嗲下男朋友
唔洗人地下下估你今日想點

理性中肯

一睇就知假膠啦